用中國經濟增長速度高黎笑香港就好似用小朋友高得快黎笑姚明咁

其實中國人/藍絲點解講到一個已發展地區經濟增長速度慢過發展中地區係值得笑
最興就係用以前香港佔中國GDP四分一定五分一到依家只係幾%黎笑香港廢
但原來比較過就知中國既所謂高速增長，係發展中地區黎講常見到不得了
仲要笑一個經濟發展程度係世界頂尖位置既香港
情況就好似拎自己個3歲大既仔黎笑姚明冇得高(香港好過姚明既係香港經濟仲有得增長)

更唔好講，香港係已發展地區黎講，經濟增長速度都係算快

支那人均GDP vs 香港

啲五毛肯定拎北上廣比

都輸喎

我相信會拎澳門

我記得上海人均GDP係香港15年前水平

比賊偷錢，我會捉賊，追討損失
而唔係同個賊鬥身家
支那咁多個城市，深圳偷香港人錢就最狼死

澳門個GDP咁多水,我唔好拎港島半山同佢比

確實成個中國都好似1984咁
最恐怖係佢果種奴性係連香港人都有不及而無過之
至少香港人窮極都識得罵下政府
強國人果種窮係攞住3000蚊月薪一個星期返60個鐘
放工返到員工宿舍同六個人逼一間房
仲要係微博多謝共產黨英明領導深圳GDP 終於超越左香港

我話之深圳GDP 超唔超越香港
我話之深圳人均GDP 幾多
深圳就係偷香港人錢最狼死既支那城市
你係香港人既話，應該係震怒，追究深圳偷左自己既賊贓